20200111 台灣點票效率點解咁高？ 帶你去睇究竟點開票吳志森「森直口快」

20200111 台灣點票效率點解咁高？ 帶你去睇究竟點開票吳志森「森直口快」

日期：2020年1月12日 星期日

旺角:和你Jam2.0
香港酒店工會 + 香港音樂人工會 招募會員聯合街站
時間 ： 1200-1400
地點 ：旺角地鐵站E出口

灣仔:《臨時自治區》座談會+新書派發
時間 ： 1400-1600
地點 ：灣仔艺鵠書店ACO Books

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(已獲不反對通知書)

其實

台灣票站主任冇香港嗰啲咁on9

亦都唔會有on9候選人輸三成都仲要求重新點票

淨係呢兩樣已經差好遠